有冇人覺得達哥紅左無咁好睇？

如題🤔

乜野都係咖啦
會商業化左
係咁賣廣告

唔好話人啦 FB呢啲平台都係
愈黎愈多人就紅啦 就開始賣廣告
賣得多 之後啲人就唔鍾意
就轉晒會
留名睇IG同youtube幾時死

又吹奏達哥

紅左之後好多野都唔敢講🙄

咁你自己覺唔覺？問問問

無呀。。。覺得姐

與你何干

又係呢d post
就黎變日經
日日都有人問覺唔覺舊時達哥好睇d
覺阿 咪撚再開post阿屌你